第一次同朋友食M記，佢點左個鋒味餐

應該講d咩黎緩解尷尬？

M記驚現on9仔

同佢講你屋企隻狗食得晒成個餐

點算好